[月經]噬謊者有度睇唔明

鐵塔編噬謊者明明贏左
點解果500億會比ideal搶走左

重睇，ideal派左人入去偷，但係馬高受左傷主角冇去搶返

塔頂有CCTV影低左密碼，贏左鐵塔之後其實貘先生即刻叫梶去改左密碼先，但梶堅持要送左貘先生去醫眼先，結果被IDEAL派人用暴力攻擊軍火商控制室個位去睇CCTV，獲得密碼，再轉走500億

小梶亦因為內疚所以同大船去玩潛艇遊戲去贏拉羅既鑽石

如果冇梶嘅話獏會輸幾多次？

原來係我要重睇，不過上次睇都2年前

開頭追仲以為梶同獏最後會變敵人

重睇啦屌

冇梶嘅話獏都有可能吊頸潛烏龜比人屈死咗
梶真係獏最大嘅運氣

全靠梶射爆CCTV

見到個post又想睇多次
可惜老師嘅新作唔係咁紅，明明都好好睇

俾你提返起我又想睇多次
依套野故事舖排起承轉合神到無野好講
hanged man前面d橋比較ff
但由雪井出迷宮戰帶出L file再牽動曬警視廳，ideal，賭郎，噬謊者四方角力我敢講係鬥智漫畫頂峰

新作d人樣好怪，明明噬謊者d人好型，睇得唔係好慣

有無人傾下賭郎邊個最好打
唔計伽羅

個人睇好門倉

猙貓，馬高，白龍，夜行佢都打唔贏啦

冇伽羅咁一定係羅敦(馬高)架啦
如果唔係伽羅連戰中間仲放血誘敵其實未必死

你係咪睇左頭幾話冇睇落去
一開始唔慣畫細路係小小怪，一飛返去高中我覺得好多角色都好型
而且今次d戰鬥係真真系得黎都型撚到仆街
每個動作都設計過

夜行(手冇傷)冇得輸

繼續hardsell

唔會係門倉啦

兩條血馬高
訓覺貓貓
撻器
有手夜行

我諗都好打過門倉

我覺得貓貓同馬高都太撚好打
所以其實剩係想問主持人嘅排名
Sorry記錯咗賭郎=主持人
單講撻器同夜行 其我覺得撻器由頭屈夜行屈到尾係輸性格
同理夜行都老喇如果要打我諗係拳怕少壯

依家入左戲肉啲打鬥好正
但啲劇情睇到有啲亂

sor眼殘睇漏賭郎
我覺得係撻器 只係作者要俾夜行做到零號先寫到撻器輸
BTW我覺得彌鱈分分鐘仲勁過門倉 好似有三國合戰嗰度有一格係憂鬱的魔術師彌鱈打贏門倉同南方

彌鱈開哂火事場力
次次比人打到狗咁輕鬆反殺

咁佢專登嘛 要睇人由自負到極柒到落谷底
所以我覺得佢硬實力應該唔只28號level

仲有真鍋應該唔會太流，冇記錯係咁啱個霖把吉咗所以先係29號
同埋成日想知法官有幾勁，點知套嘢完都冇出過手

真鍋開掛機mode行雲流水一打三
重睇返門倉vs夜行個場
都係因為背心放電先係夜行贏
如果唔係斷手打落去根本ko唔到門倉

真鍋密葬課課長理論上應該勁過鷹婆婆，而鷹婆婆又打贏現任10號

加埋車入面同撻器夜行過招，森林果段毒氣入面一打三
都幾肯定唔止唔太流
應該好堅下

我都想講法官雖然3號但係冇乜見佢出手
次次都係打一大班卒仔 後生又係(創一失憶回憶嗰part)
唔知佢真正實力

其實佢畫太多戰鬥
啲戰鬥又亂，角色又成日撞樣撞髮型撞色

又唔覺喎
佢中期開始戰鬥啲分鏡畫得好好
亂既係開頭嗰陣同埋主持人大戰嗰到
主持人大戰個個黑衫黑頭
睇撚到眼花

暴力係噬謊者漫畫內強調既一樣重要野，
沒暴力既保護，貘先生智商逆天都沒用
所以畫得多

個個角色都有特色wo
邊個撞

睇多幾次就分到
某幾隻game第一次睇都唔太睇得明，淨係知貘好勁

門倉狂戰士嚟 愈打愈勁
講主持人最好打真鍋 門倉好難揀
夜行係勁 不過又老又爛手 未必係最勁
同埋兩次十秒奪號都有啲劇情殺
鱈鱈鱈就硬係要玩殘血反殺
唔知佢打到盡係點

有冇人記得夜行打百龍最後嗰拳
唔知咩斷骨甩鉸借力拳 好撚癲

純計武力，其實成套野係咪嗰神之眼最勁

唔係最後貪生怕死其實伽羅都未必贏到又真
不惜一切握住勝機的人
絕不放過獵物的人

伽羅真係好撚型

畀你地講完又想重溫

後面真係好亂

點解伽羅要死
好想睇佢同貘partner

最終戰嚟講拋手巾真係有啲悶
但係最後個潤秒反高潮正到
真係比到我感受到個角色黐撚線嘅心思

雖然如果伽羅繼續係到保護貘拉羅會唔洗玩
不過直接死退場仲要鞭屍作者真係好狠心
頭先係到諗伽羅第一次出場個形象完全係奸角咁
作者最初可能都冇預到伽羅最後會變成咁重要同咁型ge角色

爛手都有辦法贏
仲唔係最強咩

正常人睇到呢到都係會同銅寺主持人一樣反應：屌！痴撚線有咩可能
但慢慢睇佢解釋中間到底做左幾多伏筆就會變成：屌！作者痴撚線有咩可能諗到
呢套漫畫最勁就係呢d真伏筆係擺明一早諗好哂
唔係有d漫畫專登留白一d劇情方便未來先拎出黎隨便改設定

點會悶
雖然一早比人估到閏秒但個舖排真係cls
然後翻生果話真係神作

一早推理到d人又係痴撚線
仲要真係可以係劇情入面搵返個正確日期出黎去驗證現實果日真係有

佢真係冇好明確講邊年, 要你由舊廣告再順推年份簡直尾機
完結前仲要特登收埋褲腳條伏線
仲有咩好講

閏秒果個伏筆 時地人真係夠西利
但我覺得air poker真心最好睇
都唔知佢點諗出第4round同第5round出黎
roundround最大牌 都整到個同花 仲要無被毁容梟打散

閏秒係個答案痴撚線地癲同完美
不過游戲過程係相對簡單所以會唔夠投入
但air poker係成隻game設計同計謀都好撚正

所以手巾game 係一大個局黎 唔應該獨立佢出黎睇
因為佢由一開始就慢慢布局

Air Porker 係鬥智game經典應該冇人質疑
最後拋手巾就係伏線經典

air poker 真係好撚神

呢d看似完全冇關係ge鏡頭

air poker連住HAL個故事真係好睇到打冷震

想問下斑目同HAL爭蜜蜂王子繪本嗰part
斑目係知道某d內情定純粹好奇要搶

純粹因為本繪本本身好珍貴
但後尾佢先發現阿明果本內容同原版唔同

睇到挑會長機
回憶返對上次輸天空有無野飛個話

想知會長會失憶個原因係咩？

airpoker果篇解釋就係
因為由細到大近得接近完美ge主持人太多
所以佢一直都要求自己要完美
只要唔係完美個腦就同佢reset再黎過直至達至完美

呢套野真係鬥智漫畫第一 唔明點解人氣唔高
中文版仲要斷尾 如果唔係我一定收一套番屋企

其實在日本人氣是OK的
但在港澳台先冷門

唔岩睇ge會好前已經覺得好多字同好亂唔想睇
岩睇ge多數都會覺得係神作
好兩極

就係差個動畫 之前個D整到太奇怪

比D心機去做 一定爆紅 好多套都係咁

同jojo一樣

早兩年明明話出電影
最後又冇左件事

不過呢套內容係難出動畫ge
我衣家期待巴突克出動畫多d
無論題才同內容都好適合出動畫
最緊要係d戰鬥分鏡畫得好係一定會昇華套漫畫

其實塊玻璃咁易整爛㗎咩？話晒潛水裝備嚟

巴突克本身漫畫分鏡已經好撚好

前期係有啲重口嘅
一開始睇廢棄大廈淨係覺得好撚血腥
以為套野係血腥戰鬥加少少鬥智
大廈之後先開始係鬥智賭博
所以睇完大廈嘅人先開始叫睇緊噬謊者

同埋覺得唔好睇嘅多數係唔明點解要鬥智鬥力
覺得暴力嘅部份係多餘

用舊金啤牌鑒開掛

理論上係
設定上隻眼勁都係睇野覺得慢啫
佢身體快到跟得上隻眼，子彈都避到
如果唔係作者寫佢on99望天比人打爆個鼻所以呼吸會亂
再加佢唔吞藥
伽羅真係無得打

邊到有得買全套單行本

噬謊者個作者本新作剛出

炎

[迫稔雄出品］巴突克戰舞討論區

睇左幾集 完全唔知講咩

睇多幾集

幾集連卡波耶拉都未開始學緊係唔知講乜

其實唔亂，如果你有慢慢睇既話，依套野唔可以速食

估到個啲網民都係痴線

屌個一「格」分鏡

有條友失憶果到開始就唔明
再睇先

馬高後期都無打強敵.....好希望佢畫到馬高最好打先完

最段嘅伏筆好似係世界和平？

因為夜行先係貘既真點武力

好似打完個競技場就冇打過
可能驚佢會變得太屈

呢個真係

褲腳伏線啫係咩

最尾果十幾集透露貘睇完蜜蜂王子暗號去左榮羽座大廈，原來一早已經知阿明ge秘密，榮羽飛刀殺老鼠d血整到貘條褲
睇返中期講貘同阿明最初見面劇情已經會見到貘條褲有污糟野

補圖套衫無啦啦特別分一格
好明顯係專登畫

開頭以為係bullshit

個陣個個返返鬼前面睇屌佢老母真係有....

仲有貘體能差又係由第一卷伏到最後先開估

好痴線

cls重睇左5-6次都搵唔到呢個位

想問咁第一次以下犯上點解要放過貘？
係咪無講呢次點解輸？

首領忘記左

失憶首領講明輸左會自殺，
貘先生想救佢 / 醫佢個病，
於是求奇輸左，再計劃多次以下犯上

係咁咩?
唔係好似蜜蜂王子咁佢地要斬斷因緣咩

繪本下半部係2個王子相認合作抗敵

係呀 所以第一次係為左斬斷因緣
下半部對應返結局兩個一齊合作打出面啲集團

咁個繪本係榮羽有心定唔小心比膜睇到？
呢本繪本咪好似預言書咁

係咁咩，唔係佢想賭自己輸咗會唔會死咩

我估冇心嘅 好似上面都有巴打講 係本繪本珍貴少見 後尾先發現蜂名嗰本有唔同
不過個繪本劇情專登寫到對應返現實嘅貘同創一真係好撚正

套野太多伏筆令人唔敢相信依套野竟然有巧合

呢個唔算巧唔巧合ge
只係作者廢事要畫到出哂腸咁破壞氣氛
借蜜蜂王子個故事去形容佢兩個
不過真係好正

成套野d伏筆多到
每次睇都會有新發現
真神作

咁最後首領應該係醫返好，有返記憶？

首領好番，
阿明個記憶做左主體(應該)

我見首領最後好似做番賭郎阿頭 但係獏仲係生勾勾同馬高同梶搵食
即係佢退位比番首領

阿明復原後，貘先生心臟病死左，阿明就做番賭郎首領
首領同老貘贏番貘先生原本既心臟，復活貘先生。

最尾出動唔係打老貘
係呀明已經贏左個心再復活咩

我自己腦補，唔贏老貘救唔到貘先生

我覺得都解得通 唯一諗唔明點樣人死左 移植心臟可以復活 或者會話死後15分鐘內移植or冷凍屍體技術啦

賭郎個醫龍團隊夠勁既
夜行隻手都醫得好

我覺得係佢詐死呃老獏
再係背後搞野
留伏線第二部
因為佢知首領一個贏唔到老獏

A計劃

啊明應該未贏
只係佢同貘合作打老貘
跟著就要等第2部

要等戰舞完左先可能有
不過迫神產量穩定高質
應該沒問題

我都覺係詐死要人中計

有講過會有第2部咩？
感覺唔會再畫了

冇講過
不過有講有可能會畫外傳

畫下輕鬆搞笑外傳我ok
Eg殺人咖啡

咩名

巴突克戰舞
話定比你聽一開始係會唔知佢做乜
比小小耐性

我重睇又重睇
漫畫黎講 噬謊者 漫人 鋼鍊 係神作中no.1

獵人

噬謊者真是鬥智漫畫頂點，沒有之一

可惜無咩人識，同埋冇咩人有耐性睇落去

睇完噬謊就覺得啲咩list game/acgame個啲好垃圾

d 分鏡好亂
d 遊戲好長
其實睇得幾辛苦

斷頭台開始已經好正
係初頭難捱d

D打鬥分鏡
慢慢仔細睇，再想像下啲動作就覺得好正

好似話畫完戰舞會出續集喎

講睇得辛苦....我覺得睇lair game先係地獄

遊戲規則長撚到，噬謊啲遊戲規則簡單，係玩既過程出神入化。

Lair game成日用水蛇春咁長既規則，之後係咁比啲角色鑽漏洞

反過黎噬謊係點樣係簡單既規則下雙方你來我往，精彩好多。

係分鏡難睇啲，不過我覺得唔算得辛苦

liar game 後尾越黎越走火入魔
明明 one outs 好精彩
果然已經過左巔峰

最尾三國個遊戲流到

突然見到依個post
平時無咩追動漫
但噬謊者我係一次過睇通頂，果時仲係連載緊
通頂睇完，就要等新一話既連載
追到完果刻都唔係好相信，覺得仲有好多可以寫

隔一排反睇第2次，一係次過煲哂佢，但都唔會覺得悶
太多精彩位，比起咩獵人鋼鍊，實在吸引太多

依家又想返睇第3次...
最想既係想儲齊一套中文版漫畫

有咩漫畫既某一幕係令你覺得好深刻？

原來我以前係上邊個post度講過

是36...貘先生太難懂了，但也只是我才明白的暗號。

我已經睇左不下的10次
Btw 我買左日版單行本用黎收藏

One out其實我覺得好睇過liar game，唔熟棒球規則會睇唔明，所以香港hit唔起

不過我個陣為左睇得明依套野所以去左記棒球規則，明左之後發覺套野好睇過lair game好多

續集可以講咩
搶返貘心臟返黎？

因為oneout 出先
有心機寫掛

之後再到liar game
Liar game 去到搶椅仔都可以
但後面太爛接受唔到

個陣買左one out 單行本
One out由頭到尾都好好睇
戲情冇拖好高質

成套One outs都有係屋企
第一次感受到鬥智漫魅力就係佢

ONE OUTS是鬥智漫畫中神作等級。
鬥犯規拖時間反CUP個場真是經典
鬥智漫畫重睇得最多就是噬謊者同ONE OUTS

無動畫個後半仲好睇

菅平倉井梅域加三件垃圾

最老土
獏失咗蹤
梶一到賭一到搵返佢
再講返打世界組織

一係就賭神套路
獏=賭神唔出面
梶=一線賭徒高手，可以喺某一項game好勁
物色新徒弟

一係就新篇主角
講獏個班已經係傳說
玩噬謊者宇宙

戰舞岩岩先開左個頭 有排畫啦

迫神唔會老土野既
佢玩黑白配丟毛巾都可以出神入化

最新個話...玩屎

呢套野最正係佢出現既每一個人名原來都係有劇情而且有關連，好似白龍呢個名好早已經出現，但去到近尾先出場，仲要同鷹係戀人關係，而鷹同伽羅以前原來又係識，好似成套野啲人物都有因緣咁

純對鬥智神作
其他鬥智漫畫完全輸晒

真
連迷宮都係由貘度引申出黎

逃罪系統由貘啟發

果個唔係叫百龍咩？白龍果個好似一早畀密葬課KO左
利申：又重溫緊

假白龍唔係初頭比馬高打死左咩

白龍個名其實係抄百龍

佢最好係既一點係，入面既角色個個都係智力100，冇強行寫弱個對手黎講主角點贏

白龍係迷宮篇出 話咩傳說中嘅殺手 結果俾箕輪秒左 襯托用
後面真人RPG篇嗰個係百龍 真正嘅高手 白龍都係模仿佢
俾輪椅能輪打嗰個係假百龍

真個個好撚癲 應該top5勁

應該有 連戰幾個主持人都冇輸
仲要同夜行打到兩敗俱傷 最後先俾自己老婆收皮

最勁應該伽羅 馬高就Cls無限血

啲奸角好多都屈機 係輸比主角

神眼同貓耳都好癩

呢四個應該佔左頭四
第五爭崩頭

百龍 箕輪 沃亞 羅伯特

燵器夜行應該勁過後面三個

重有夜行細佬

夜行最勁

杯咖啡

除左百龍全部都唔入流
撻器呢
門倉呢
彌鱈呢
真鍋呢
鷹呢

箕輪吹到超人 比馬高3秒ko 廢到

應該輕敵加埋規則所限姐
佢臨尾重傷都打到門倉爆腦弱極有限
就算唔係全套入面頂級都係上級主持人level架啦

不過話時話討論戰鬥能力除非直接打過唔係其實好難有共識，成日都世界大戰
所以都係算啦

戰力有唔同人打過，都算可以比較
不過比較智力就真係難
個個智商都超班，對手基本上得貘同首領
好難睇到個差距

以前支那既百度貼吧有人出過智力排行文，分析得幾好不過揾唔返

創一勁在體術都唔差，獏就算把啦

獏先生識北斗神拳

第二部（如果有）希望寫獏換返心臟可以打得 起碼唔使行兩步就冇氣
梶變得更淡定
馬高變返正常人（冇比佢老豆用藥咁耐，應該要正常返）

而家套跳舞定打交真係未識欣賞

打交好型

其實跳舞部份77話夾埋都唔知有冇1話咁多
雖然全套黎講噬謊點都係第一
不過戰鬥部份我個人更加欣賞巴突克多d添
噬謊太多超人巴突克d戰鬥貼地d

有睇過
好深刻個榜有同創一玩咖啡奶game嗰個劣食之鬼
話佢食勻黑白兩道智力唔會太低
只係一嚟就撞正boss

又係寫到佢無限血 明明廢左隻手

不過夜行係幾型

打完都就死
丟毛巾半路差D死
俾貘先生叫番醒

開頭以為夜行會係手巾遊戲死

夜行條命硬到癲
隻手真係fit 過啲後生
點爛都補得返

除左伽羅同啲反派，有邊個真係死
我記得賭郎好多人詐屍

門倉姐

其實鐵塔之後隻手應該廢到郁唔到先岩 但又用到

打架開槍爆哂血 最後仲可以做咁多次心外壓

5號主持人好似真死

創一老豆咪死左

你
講起5號就諗起佢講邊幾個詐死
真係3個都冇死

屌 噬謊者真係好撚正
鬥智部份唔係似其他漫畫自創一堆特別規則既遊戲 係大部份我地都有玩過既小遊戲 但都寫得好好
打鬥部份又好有味道 個個既角色魅力都好正 不論敵角，主持人
點解呢套野中文版斷尾有出我一定全套入手

仲你話出到一半都話丫
出左成41本爭幾本都唔出埋佢

有冇人係動森整protoporos島

係囉
明明後面主持人篇都好正

係
呢個咁都死唔去真係

賭郎醫龍團隊

賭郎係人才ge寶庫

我就想去日本入曬佢咁多期日版

你真係去入貨到時講聲
幫我買埋尾果幾期

巴突克都想儲

Air poker 同最後既掉手巾
唔好話有冇人超越到 諗得出都成問題

邊度悶
將一個小朋友都識既遊戲設計到咁樣
每分每刻都諗緊點樣增加對手致死量
仲要計埋夜行隻手 好刺激喎

你變左旅遊景點

這個遊戲有必勝法
睇到扯火

仲有南方

呢個真

相比喺前面啲遊戲無咁多變數
不過都好睇

提款偷運嗰part啲規舉多到無心機睇
睇到尾都唔知啲規舉係點

最好睇係最後個島 由0變到王 入面超多考慮

仲要有人入侵個島
玩埋背後個系統
睇到梶嘅成長
加埋斑目同首領個故事

好勁 果陣追live
air poker完果陣都好擔心作者諗唔諗到更勁既野比以下犯上果陣用
點知又真係得

打鬥分鏡正到仆街都俾人話亂
其實作者係武術迷由頭到尾想畫打鬥多過鬥智

最正既地方係，佢地點樣係依場遊戲入面think outside the box, 冇啲咩必勝法，而係大家用自己既武器同策略黎攻略

啲人當睇死神咁睇緊係啦

不過佢個打鬥風格有啲似港漫

賭博島入面d細game固然係神
但宏觀黎講兩邊策略都係好精彩

打手指game 真係痴撚線
估唔到鬥智漫會有小朋友玩嘅game

之前唔記得睇邊度講過
雄哥好鍾意港產片定港漫啲打鬥
睇伽羅嘅背景都知佢對香港有啲情意結

夾斷手指真係痴線

黑白配加莊同閒即刻升華做鬥智game

One outs其實係熱血漫畫黎
表達可憐人必有可恨之處，覺得自己好努力但係咪真係盡左力呢？

最精彩係最後一場唔洗渡久地都夠做

成班雜牌軍變曬求勝之鬼

冇必勝法
亦都冇特登為劇情set嘅規則
成件事邏輯好簡單 但又唔係一般人諗到
賭島篇啲game (黑白配同梶嗰個)
雖然唔大討論空間
但係都唔會差過前面啲game

同埋每隻game真係會驚主角死/重傷

０円賭博、迷宮遊戲、雄牛的子宮

全部同一日發生，揭開警方黑幕、IDEAL進一步介入、密葬科登場、奪取L-file、伽羅暫時退場，一氣呵成

揭秘節目、血的教誨師多迪、蜂名直器（BATTLE SHIP）篇

一日內用L-file奪取搦手、500億，賭郎吸收密葬科，然後同日首領失憶、同大船一齊三日三夜、打完battleship去書店遇見貘、約埋拉羅出黎直接入卍，又係一氣呵成

跟住卍篇RPG爭皇帝，去到Air Poker所有玩家狂場觀戰更加係高潮中ge高潮

鬥智漫黎計我覺得噬謊者同one outs肯定係排頭兩位

噬謊者>one outs>死亡筆記(L死前)

黑白配

佢勁既地方係，明明一個睇落係玩運既遊戲，佢竟然諗到讓上層位置比人，減低自己中招淘汰既風險突破盲腸

唔死都爆眼同斷手指所以最後air poker fake曬全世界，以為佢有隱藏氧氣

主流意見

死亡筆記>Lair game>no game no life

屌你老母

睇完噬謊者同ONE OUTS，
真是同在座其他鬥智漫講句，全部都是垃圾。

成套野精彩之處是用細路仔玩既遊戲，
簡單得來又做到精彩鬥智。
主角同敵人每個都智力爆燈(當中有D水魚)，伏筆位埋得又好。
智鬥之中暴力既介入又夠晒現實(法外逃犯簡直一絕)，
睇多幾次都唔厭。

其實賭博默示錄我覺得都唔差，不過係太拖同畫風怪，第一部個包剪揼遊戲玩到好高深

我成日都講
最精彩既係套野容許有暴力既存在
其他漫畫野野都講開賭時唔比用暴力
其實賭局點解一定要斯文坐埋用腦玩
武力都係實力既一種 迫神可以係賭局加埋暴力
膜仲要設計要零武力咁同班隨時殺佢既人賭

必勝法都未係最扯火
神崎直真係煩膠到仆街

神崎美其名係唔想厄人
實際係玩咁耐都冇進步過

梶你係見到佢一步一步進步

小梶遂步打升級包咁升LV，打佛洛GAY德個陣仲放生佢2次，勁到癲，最尾決定要做到同貘先生並駕齊驅。

不管怎麼說
看起來是簡單 做起來大概挺難...
我又是個乖僻的人
覺得現在該拿出來的
就得拿出來...

這東西.... 真是揪人心脾啊

連唯一一次喊都要扮濁親 大話精

不過馬高枝大球棒先係真正贏家

睇牙

由一開頭既白痴仔，到最後係air poker第一個睇出法則

你唔講真係唔知係同一日

個度加加埋埋好多期
睇完都唔記得

去到airpoker果到仲早過貘睇穿個法則

好想睇究極體梶同貘battle 一次
呢排返睇第三次
睇返前期梶用人生同貘嘅目標對賭真係好正

「我是必須要的......我是他必需的存在」

傳說中的遊俠卡基

梶都試過深度白金漢

作者twitter琴日又再次提起真人化
不過講得好玄
咩可能係大話又可能唔係
一日未實現都唔係呃人咁

咁佢又局外人, 又無壓力, 又無需要諗生存cheat

佢真係純解迷, 點同入面兩個神級比

隔離食花生堆主持人都俾左好多HINS小梶

其實我反而覺得後期馬高出場太少
由鐵塔篇之後差不多零表現
Battleship冇佢份
競技場打鐵板冇佢份
贏法外逃犯冇佢份
國戰冇佢份
肅清非法入卍冇佢份
打百/白龍冇佢份
Air Poker冇佢份
搶手帕終於有佢份 但極其量只係助攻
丟手帕更加冇佢份

馬高果個階段已經係武力最高果個，一出就必贏，咁出黎做乜？

一來讓位比伽羅打
劇情篇排上都令馬高事外人咁
島內當佢係梶貼身保鏢算
二來馬高打咪又係雙血條反殺
我估冇人想睇雄哥畫死馬高掛

馬高係貘嘅計劃前中期已經做得夠多
貘又唔係冷血 比我都當馬高細佬咁錫啦

伽羅

現在，我不想讓你輸

武力頂點完全唔同意 武力頂點一定係伽羅
就算真係最高都可以打一兩場既
好似打百/白龍其實完全係可以安排佢打
除左伽羅有邊個主角隊既人係真死

我只係覺得馬高仲可以參與多d

我覺得非法入卐係主持人嘅事
加馬高入去反而冇咩意思
競技場就真係應該比馬高打下boss
嗰個位馬高淨係打雜魚徙咗

動畫啦屌 好易整姐

其實佢個北斗神拳係咩
我印象中佢有一幕係真係打低人

你睇多次
我係後面

打低過梶

我岩過重睇返一次
都係有個不解之迷

最後三國大戰個陣
HAL究極點知自己係邊同用咩方法寄信俾大船去個島
主持人咁都唔當cheat 要肅清？

屌成堆錯字1999

我岩岩重睇返一次
都係有個不解之謎

最後三國大戰個陣
HAL究竟點知自己係邊同用咩方法寄信俾大船等佢去個島
同埋主持人咁都唔當cheat 要肅清？

大船本身用正常入島方法申請入島所以唔洗知係邊，
睇日期可知道封信係搵本身係島到返去ge市民帶返去日本，個資格點黎就無得講啦，可能係島上有人推薦，用錢買 etc. 但唔重要

不過沉左船之後佢上到島係靠自己游上去，可能係跟拉羅隊架船

第二個問題，佢著左個變態佬件背心，所以一開始唔會發覺佢係非法入島，而再後期佢係咪非法入島已經唔重要，好似阿諾馬咁主持人都由佢回收拉羅屍體

本身Protoporos就可以接納新玩家
HAL只係邀請大船入去Protoporos 冇邀請大船入卍
即佢係Protoporos玩家而唔係卍玩家
而大船本身亦都冇意圖幫助其中某一方成為皇帝
拉羅就唔同 佢係邀請“玩家” 入卍幫佢成為皇帝
咁呢d玩家就成為非法入卍

應該是咁，拉羅個堆幫手，其實是由拉羅透過自制既定位器搵出個島既所在，再自己用衛星電話CALL人搵船進入，並非由正當方法入GAME，所以視為非法入卍。

大船就是由上面巴打咁講，用官方形式入GAME，所以唔當是非法入卍。

係咪得我一個覺得黑白配仲難明過鐵塔

ヰ近主持人咪講左唔好當係普通黑白配
不過你有咩唔明

覺得最難明係迷宮

呢招真係好撚型

迷宮真係癲
規則已經噬謊者入面算數一數二複雜
要理解埋獏同天真嘅鬥智真係要睇幾次先得
例如獏利用門倉一次過開兩道門 儲水室陷阱
屌 睇到第三次都仲未明每個人嘅路線
佢地點相遇 咩時候有幾多kp(唔記得係咩)
全部野講哂比你聽但都係好難組織成件事出嚟

迷宮個規則本身唔難，其實就係輪流行攞分。

但係最難明個個位係佢地啲計謀，因為要好清楚佢地啲行走路線，先會get到最後貘點樣fake尻個死黑警。

講開迷宮，就諗起紙上粒宮嗰陣自己好on9地一心以為個卡套入面係有塊透明膠隔住嗰種，類似咁

正常好少會冇咖嘛，然後就諗極都諗唔明點隔住塊膠都印到d油墨過去 kick左勁耐，想知有冇人都係咁

話斑目會係第一回合同落注最大嗰個擰唔同方向，之後兩回合就可以確勝，但佢點同時確保到自己避開個莊指嗰個方向

阿明代貘去和梟對賭的果一局，其實佢地賭咩，係咪無講，剩係話明輸左

以我理解其實無絕對必勝，不過同上層果個比個機會係極大
用返呢局為例
Round 1 親⬇ 鳶太 ⬆ 斑目➡

其實大家都係靠估,事實上斑目第一round就輸都唔出奇

到Round 2
親得返⬅⬆➡
鳶太得返⬅⬇➡
斑目得返⬅⬆⬇

斑目係必然會簡親round1用ge⬇安全過關，因為
到round 3
情境A ，親同鳶太各簡上下Round3決勝負
親得返⬅➡
鳶太得返⬅➡
斑目得返⬅⬆
斑目⬆確保勝利

情境B，鳶太round2簡⬅博一博過關，親估錯簡⬆(漫畫劇情)
親得返⬅➡
鳶太得返⬇➡
斑目得返⬅⬆
斑目⬆確保勝利同鳶太⬇確保勝利

情境C，鳶太round2簡➡博一博過關，親估錯簡⬆(漫畫劇情)
親得返⬅➡
鳶太得返⬅⬇
斑目得返⬅⬆
斑目⬆確保勝利同鳶太⬇確保勝利

情境D，鳶太round2簡⬅博一博，親估中
親得返⬆➡
斑目得返⬅⬆
斑目⬅確保勝利

情境E，鳶太round2簡➡博一博，親估中
親得返⬅⬆
斑目得返⬅⬆
斑目50%

list哂出黎就會發現斑目只有一個情況要係Round 3博一博，
而鳶太係需要首先決定round2博定round3博
再加上真係博一次5050
相比上斑目係極大機會贏

雖然諗左成個鐘，不過我依然覺我有機會諗錯野諗漏野
如果我諗錯野請指正
或者有咩補充請講

賭命，poker輸左紅色籌碼就要對頭開一槍

睇完你解釋我都諗通了
原來斑目都唔係確勝，我成日覺得佢會掌控一切，佢一有d位係靠運就覺得自己睇唔明

係噬謊入面覺得自已係必勝ge基本上都一定係柒

有冇人現實玩過四神

噬謊入面所有game都冇必勝法，永遠只有點樣加大自己既勝率。黑白配就係最好既例子。

琴晚睇到3點終於睇完 好撚空虛而家

有個位唔係幾明，就係斑目想收服賭郎嘅目的究竟係乜 真係世界和平？
世界和平，救呀明，滿足自己賭博慾望，就係呢三樣？

係咪好好睇

係
睇完個失望感勁到 而家唔知做咩好
覺得成套嘢最好睇最震撼嘅位係air poker斑目知道個玩法之後突登係枱到刻比拉羅睇
嗰下真係屌出聲

airpoker係真係癲

套嘢睇到後面，覺得斑目同呀明基到仆街

成個故事個timeline我係咁理解，唔知有冇錯:

1. 斑目想世界和平，細細個就同各悪勢力對賭戰鬥
2. 輸心臟比V Boss
3. 知自己力量唔夠，開始打賭郎主意
4. 同呀明相遇成為朋友，蟻大廈得知呀明為賭郎首領兼有失憶
6. 以下犯上時呀明話輸左會自殺，咁斑目贏左都冇意思，因為佢想救呀明兼同呀明合作，所以故意輸比呀明，重新籌備下次以下犯上(到時再用方法唔比呀明死: eg馬高AED)
7. 第二次以下犯上成功，得到賭郎後重新開始同世界各悪勢力對戰
8. 再次輸心臟，死亡，呀明重新成為首領
(計劃之內，相信呀明同賭郎會幫佢攞返心臟)
另外我覺得係真死係因為斑目見到伽羅時好欣然接受，漫畫又有提及佢一早已知自己會死，之前換心又證明左係作品中心臟係可以駁返
9. 呀明成功為自己攞返一開始個心，但因自己已經唔係賭郎首領，所以又要重新以下犯上(plan A)，又再籌備奪回賭郎再繼續世界和平道路

Btw見到自己慢幾拍先黎同大家討論，覺得好滑稽

噬謊者月經post 嚟 唔洗怕
獏呢個人學梶咁講：他不是壞人⋯⋯但話說回來，他也不是好人

不斷推到其他人覺得呢套係神作就係我地ge樂趣

唔認同係神作既唔配睇漫畫

好睇到想買哂全套擺屋企
Btw佢講到d梅咁好食搞到我都想試下唔知邊到有得買

套野真係我由細睇到大
小學嗰陣老豆買咗頭三卷
比羅敦嚇親唔敢睇
到中學畢業嗰陣突然醒起呢套野
一野追到live 就係啱啱好拋手巾

咁老豆有冇睇哂
定淨係買比你睇

羅敦before after
Btw你爸爸好識貨 咁冷門都買黎睇

買黎當補充練習練腦筋

嗰陣佢睇lair game 順手買
我估佢都係畫風冇睇落去
之後我睇完推返佢轉頭

諗起都覺得出奇
第一卷獏個大頭咁樣都買得落
嗰陣仲係lair 全盛時期走私game
好彩佢冇買噬謊者落去
中間斷咗都幾燥

淨係個大頭都已經趕走唔少客
唔係佢評價咁好，d人應該唔會主動買黎睇

Btw而家發現佢頭一卷同最後嗰卷係同一個大頭
但個畫風..

真係好撚似達哥

真係爭好撚遠
證明作者都一路進步

係因為斑目買左最上層第一次方向，只要過到第一回合+唔比人追擊，就必勝。
第二回合望向最上層第一次方向，第三回合望向第一回合指嘅方向。
比人追擊就50%勝。

夏天個陣aeon會有

其實係呢d定傳統便當擺一粒係中間紅色果種

呢隻黎
傳統個隻好軟身做唔到包裝零食

係邊搵到
啱先兜完7仔都冇見有

上環某間7仔
有d細7仔d零食係唔多齊

其實係頭幾本畫得衰je

我買左第一卷日文版丁

當一切都如他計劃時...他會吃那個

作者真係好勁，明明無特別講過依樣野，但俾畫個時次次都會比讀者睇到依個畫面，到最後先出依句對白

如果食梅=食藥，諗起佢要成日偷偷地塞d藥入粒梅到個畫就覺得好q

仲要唔比梶食

入左online game島之後都要整返黎食，仲要加返個包裝

仲要係伽羅入包裝 勁大材小用

其實有冇講過會出續集or前傳

之前話有真人版講左咁多年都冇消息

又係滕原龍也

御用賭片男主角

咁彌鱈用死亡筆記L嗰個演員啦，還掂彌鱈同L咁似

有消息咩

無謂拍啦，真人化有邊套掂架

啲港式打鬥變哂特效

佢套卡波耶拍真人版就正